如果他朝此生得可與你那管生命是無奈

過去也曾盡訴往日心裡愛的聲音

請求望一望讓愛火永遠的高燒

就像隔世人期望 重拾當天的一切

此世短暫轉身步進消失你的空間